[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5595)

我

2

Fast

西甲比一球來啦屌，0:0真係不如唔好踢

韓k奇蹟12c

冇啦 補3

博3:1

前鋒3.5大哭喪區

3:1 輸埋

錫

屌
英超，德乙，法甲，全部舞獅

薩斯好彩無買

勁中

前鋒咪贏囉

伊巴廢到對面紅左都唔入

[16]杜斯多夫 0-2 雷根斯堡[6]

意假客玩完

西甲食屎啦，次次買都0:0

打假 屌傳比人地

尋日見阿特咁
呢兩日啲意假都唔敢買

3串1？

前峰補幾耐，完未

same

好撚驚 買撚咗啊積士對家

西甲又晒人兩個鐘

前峰可唔可以入多粒呀

32

薩斯2:3

意假想點

唉屌又撚

32 仲有希望

33有冇機

無了

真希望會3比4

有機會走盤

3比4

前鋒條友獨食到

四打一 一傳就有啦

博洛頂撚住

利雲特有冇同路

基2 goal

我中間個關係角細
我應該死硬

利雲9.5大

有無得開個10內嘅tg group

3:3都係走盤岩岩仲要買左殺c第四球

10人內

我冷靜左30分鐘 想岩先叫買現代果個人出一出黎上水先

夠薑你就3:3

圍爐死埋一面啦

支持

走撚開啦燈閪

lm

推

薄log場角封撚完未

想入

我了

真係有買?

夠膽3比3

8.5s竟然頂到

要你親自加

你買咗？

Sor lor

即場意甲6.5b
富咸fg
畢爾包半大

我西甲8.5角細 現代盤 20k
一注2.5大 現代10k

買左20萬10.5s

出出黎先 果位人兄

半6全8 ，我愛日職
101500，留tg睇e個comment派

出黎唔通佢過返比你咩

me

Lm 中我幫捐

殺斯易撚到

33

3-3！

3:3！

3:3

反CUP 15倍
快!!!!!!!!!!!!

想問下佢點睇個盤

唉 屌你博洛3-3 咪輸閪埋

中

啲人真係好煩 成日水尻人買 自己買咪自己買 成日講啲鼓勵既野水人買

屌你唔係意甲10.5s 咩

買緊就入

3:4 3:5 ok?

我以為半6死硬，雖然補咗個足水2.5b。
前鋒抵你贏今年日職

做咩話木板

荷甲入未呀 屌

Lm

阿積想買對家
主力骨幹都冇哂咁

唔係既 出水唔一定跟 但想知佢點睇依家結果
佢唔止出水咁簡單

難

3:3 CUP埋唔該

意假始終係意假

竹

意甲閪隊都可以入咁多

屌你老母博落黎

富咸即場點部署

拿刷角咪有回報 就係刷就入到波

點解可以咁痴線 點樣賭。。。

無入球了

邊個話意假唔刷

殺斯NG

某user都成日係咁 見親佢都無好事直接skip 誇撚過MG師兄

飛燕諾垃圾

想睇cup

已經10隻

似33完 唔好咁多幻想

和其他有8倍意假

睇左半場 後面好性感 錫菲攻勢幾入肉

11了...田中呢

7隻已經想買
買到10隻都未買到

莎索羅 cup未........

11

開名啦屌

南野你留左比我

德乙踢球者cup 101100

賭到變76 ...點算

田

意假都角大
CLS

OK

條過關都未派

追3場終於有角大索羅

唔撚記得 淨係記得兩場日本又話對面武肺又盛中左呢兩場伏呢世唔信

1

意甲似仲有波入

7隻 10. 5B 2.13已經入緊 點知有角
真係勁撚灰

20角完?

屌
殺斯咁都唔入

咁正氣支持你cup

齊齊叫呀！

佢連登全名係咩？ 等我認得條撚樣

買咗角細見佢係咁刷 真係想死

咁容易受人影響不如死左去啦

有

wow賭錢嘅嘢係咁㗎啦
唔係贏就輸
你信得佢嘅就預咗輸贏嘅結果啦
呢個世界邊有咁着數㗎
輸咗屌鳩人
贏咗又唔使分一半俾人

Cup 啦

係咪有個巴打最後4k all in左博

往積撚未日

踢球者

錫菲fg ok?

笑死
應該輸埋

Yes!

3:4

嘩 3:4

就講就有

3:4！

cls ball

勁撚到 3:4

札幌出柒龍
即刻諗起噴射機19歲龍

客其他

岩岩派錢唉追唔到

好撚野屌你老母

索羅斯假撚到

殺斯15倍反CUP
NG CASHEDDDDDDDDDDD

飛同鹿好似係同市友好隊黎
往績好少大炒

屌你老母薩斯係要玩嘢殺我第三球ng

咁撚樣都3:4 服撚左

薩斯正氣到

開個8倍和其他黎

爽撚到仆街

莎索羅!!!!!!!!!!!!!

意假，想少少地追個主

爽？

明明想買7ng但未派錢

買左薩斯索羅唔知講咩好

索羅對唔住 岩岩話錯你

屌你咩咁都可以比人cup..

34爽

薩斯！

碌撚CHOK我神隊

咩話又中

我8：30又買

再追35

比多一分鐘我就中

爽過tes

Cup鳩佢薩

中條撚咩

角大日

阿積士唔係返底呀嘛

琴日熱血反吸

買波衫算角大2:1兩注盤

勁到仆街
karsa世一

前鋒角大慘死

嘩 領先3:1都可以輸
咁撚樣就-6k

唔撚爽呀 我博洛呀

啱 仲要all in好撚傷

殺索羅試下頂住ok?

有即場都唔補

你留意下德乙先兩場0c

咁都無補飛

殺斯NG有FEEL
睇波注NG

3:1都唔補飛 不過波po個個賭神都唔會補飛

細注前鋒同索羅先中 仆街696柏雷

補閪咩 屌你

錫菲pls goal

博洛仲有一球

點會補呀 3-1 平手盤

富臨成日冰50分鐘角

聞到陣44味

意沖刷夠15C

岩岩開場波黎睇 上半場踢成點

23射12中
瘋狂中出

３：４ 仲刷緊

快啲4：4喇 嗰位手足啲錢唔輸得㗎

好多埋門中龍

比甲入多球啦

１４Ｃ

真 咁都輸 屌那星

左補右補不如唔好賭

屌你派角未 得返$1.3

又有角
20分鐘0C 82分鐘14C

15c pls

14c cls

夠薑就3:5

借財仔ALL IN翻身

有你呢句我放心

踢球者快追和！

意甲入多球

有冇人敢入意假no goal

求15

意假角大上樓

4:4 啦 和其他啦

錫 求入

踢波者

德穴三場半場0C

殺斯唔追角大真係on居左

真 又唔係過關
單場都左補右補賭黎把撚咩

買15.5定16.5b好

１５ＣＣＣＣ

要買17了

富咸pls輸

多謝兩隊大佬!

有冇人買咗阿積士對家

有b買b, 刷到

里昂又搞笑

LYON都準備33
笑死我

特斯拉求和

4:4
3:5

上面條撚屌以為自己好撚醒串鳩人唔補飛
平手盤補飛先係最蝕，仲要贏緊兩粒

富臨12m

咩事 有冇source

屌

一開0.5就12m

玩完

miss plz

On9波

手球12馬

富臨１２Ｍ

上面勁中

missed

真miss

Miss

錫菲

富臨12missed
笑死 炒上天

富臨ＭＩＳＳＥＤ！！！

飛機

飛佢老母

笑死炒撚左上眉

富咸反底啦今場

天有眼 missed！

里昂果然夠晒西

21咁低賠點會補呀 31贏兩球點會補呀 咁咪唔好補囉

米杜域

12馬都飛機

送禮都浪費機會

笑左 富咸都係降班啦

富咸真係痴撚線

你老母, 前鋒又要數角? 仆你個街, 死唔肯派錢

仲未3:5既

錫飛大難不死 必有後福

垃圾富鹹

富臨應該去甲組先贏到

呢d所謂賣料真係害死人

痴撚線12碼都唔識射

１６Ｃ

16c

12 碼！包包

死撚左佢啦12m都唔入

殺斯頭先落後3:1 cup幾倍

係咁易中就無窮人啦 信個d 都on9

大波大角
乜撚意甲嚟

１７ＣＣＣＣ

準備飛機

天狼 哈比 大

15

錫菲上

富臨長追對家了 有機會廢過打比群

米杜域拎去打靶啦

富狗12m miss 上場睇佢都知廢 你老母臭閪

17c

垃圾富咸12碼都炒

34完場 殺哂

想要幾多Ｃ

講呀！！！

１７Ｃ啦

MISS完就拿拿臨對家啦

12唔入對家入未

落番去英冠啦

差1c!!18未

17c高追都有

宜家點撚算呀屌

殺斯絕未

同事屌到仆街
賣料條友d重心佢野野大注
中幾場都回唔番個本

包包var no 12m 屌

真係冇人買阿積士對家咩

插水屌你老母

錫快入。。。

英超球證
阻尻住鍚菲條友拎波 比人打反擊差d收皮

又話角細.. 大撚到

包包半大未

里昂仆你個街

意假一係44一係頂住34

里昂 我屌你 咪玩野

真係反cup 癡撚線

我要第18

買左場德乙零斯

點部署

法甲呢場真係出曬力踢

補個主NG先 屌 好撚驚D意假

我屌你 3:4 個球烏龍黎

屌你富咸反擊到咁都唔撚入 咪學人踢波啦

完場啦
補乜9

富臨我屌你老母

邊隊

富洋

天狼哈比大

海倫芬+2好似買得過

里昂踢到一半中武肺咁

唔烏龍都入後面兩個客球員

錫菲聯⋯加油 lord of lord wowowowowo

入左先

屌，咁都唔3:5

信英超唔會0:0

34完

仆街...
咁都冇3:5

18C

跟

18thx

一係2-4 , 一係就咁完, 唔好搞咁撚多野

半3全18

大波定大角?

乜撚野１８Ｃ

屌你無買

剩係買左ＣＵＰ

頭先3:1果陣客W好似好和味

18c

買左CUP都FAT FAT啦

🇸🇪天狼星半大

場英超啲啲進攻真係好難理解

12碼都唔入 有上帝加持

真係18

長追錫會輸到破產定長追富臨會輸到破產？

15倍

所以今場super

結果可能一樣

佢地兩隊邊一隊會有分先

why not both

富臨我屌你老母啊

錫菲聯咁都贏唔到就可以長追對家

贏盤都屌

屌住先 廢事等陣要打字

錫仔公廁都食唔到

錫入未！

邊個會嫌錢多

我記錯係平手盤

閪甲真係悶到

唔緊要既, 馬拉松岩岩先開始, 殺佢

條中後防

今場咪一齊有

最憎見人miss 12m 唔識射咪射

又真

估唔到連英超都會00

一有6.5角買就all in!

利記隻幼齒前鋒去左錫

英超0:0點引人玩？

兩隊垃圾連入球能力都冇
細波唔意外既

黎個罰球補中

引你買0.5/1b

富臨今場咁都贏唔到真係比狗屌，球證已經幫你炸左球同比左十二碼你，幫到盡啦大佬

似5,6角完

中伏

錫快入

我夠憎見倒你啦

真係買左

錫菲快入

真

哈馬比賣左最勁果個

唔會呀 5角喇喎 十幾分鐘喎仲有

Brighton

富咸快手輸thx

tina

放心富臨完場前會入波

7.5b 我照上
但唔睇好 所以細注

唉 咁耐冇見 miss u 啊

brest

富臨！

下盤都仲有半格食 有乜所謂，唔入都贏錢

富咸咪撚啦屌

阿積秒高

似0:0完 大家都拎返今季第一分先

爆

聽日仲有場榜尾大戰

反手

黎啦富臨

富咸曾經24分鐘8角, 全場8角

富臨goal

華倫西亞班仆街今次生性

goal

呢球靚到

Goal

4.35fg

Goal 富臨終於贏返場

diu....

屌你老母

錫菲和啦 屌

錫落後埋唔會啦

富 goallllllll

富林1:0

富臨goalllll

0.5/1易撚到 話撚左英超唔會0:0

0:0點引傻仔12月追大波

富咸！高水受平半！

富咸終於有

富臨皇宮！

派我了

屌富臨

大呵撚

錫菲刷刷刷

富仔高水

Alex下盤想死

入波都屌？

做乜好耐冇上黎啦我

富咸全格終於爭氣

追左幾次富臨終於贏返次

富臨全格收錢

買左錫菲

買咗富fg 5分鐘後就收

sad

阿積漂亮返次半大好嗎

哈馬比屈到

哈馬比

哈馬比2-0

富臨有種比多球全格唔屌你老母了

哈馬20

屌輸半得唔得 咁樣四個mark一個都比人扭左入去

但求追和

又反手

富仔NG

Same road

穩如哈馬比

派我幫你冰實

畢包包

錫輸埋

第二場反cup已經chur晒條飛嘅運

屌呀 衣家西甲真係唔撚識入波嫁wo

錫第6角

富臨反底屠殺賭仔

屌你老母普雷斯頓 係點樣反cup賓福4粒？

對面miss12m仲念住有機 但成場都冇乜見主有攻過

呢場求角難過求入波

錫要追和

穩如乜撚嘢話

變左富臨6c

6666

富又爭啲

睇VAR 食角

錫菲var 12m

錫菲會幫人刷角

富咸食咩春藥

入！

可能又唔入

Var

Real 12m

角都食埋, 12M

屌你逼害富臨

俾啦

鍚１２Ｍ

食角

屌你老母封撚咗成分鐘
買唔到ng

屌你咩海登威

錫12m!!!!!!

又係米杜域

食角
dllm

快入！全格

留名miss

咪撚炒屌你老母

灰，屌打又輸

屌你老母，死都唔比富咸贏一次

1-1

Mitrovic罪人
射失12m 又輸12m
富臨手足要屌佢

屌你老母mitrovic炒12碼再送12碼

反cup la

請miss

買左角大唔開角補12碼我屌你咩

米特羅域呢件垃圾我屌你老母

好難一場miss兩次

我屌你老母呀米杜域

錫菲11 有返半驗腦

我隻角呀，屌你老母

追和 唔洗輸先

1比1

Cup埋啦

反cup啊屌你

5定6c?

屌你老母富臨

Cup吊你

咩話 0.75大全格易撚到仆街又贏

喂
輕鬆

快d cup埋

反埋cup啦

仲有半格 怕咩

買左錫菲聯可以落番黎

又gel得

快輸啦 最撚憎富臨

我屌你老母自己12碼唔柒入仲要送12碼，你件死垃圾

包皮又撚狗

哈馬比, 3-0

我屌你老母食角

收嗲啦

哈馬比犀鳩利

你都知12碼好撚難射架啦 不過1:1咗 希望買錫既巴會贏啦

哈馬比半大全大可唔可以唔好咁易
又要收錢

錫 菲 聯 要 反 CUP 喇

反cup啦鍚菲

白禮憑乜作客讓精工

比次機會好耐冇贏過

條友係咪臥底來

鍚菲CUP埋唔該

補2.5/3b

米杜域斷腳死啦

哈馬比勁撚到

仆街啦西甲又細

比甲入波未

入多球la

咩話，哈比碼13分鐘就收錢cls……

富咸真係joke黎

垃圾錫如果杯到 會有心理陰影

果然屌住富咸老母先好過

cup佢老母

食撚屎啦米特羅域

英冠神射

如果富咸var前個下入左係咪都當入

輸死了 求水

和和氣氣算啦

唔係+1都輸下

艾夫半大啦穿咗哈馬比半大

g持

包封乜

搞笑？

手痕

出包輸亞衣

操盤手食緊包

咁都入唔到

用愛膚堅啦屌

富臨快入

7.5s gel得未

屌
富臨頂能實

1-1波蛋叫糊

頂住呀

666666

錫菲聯cup佢老味

唔敢買呢隊垃圾了,比我贏半算

好彩頭先果下食左角變12

要1:2

比多球12m啦

富咸補左飛未呀

-1 角

+5

富咸同錫菲 兩隊垃圾 和波吧啦

咁又補5
CLS

好彩補和 頂住

777777

7C

7777 爆角了 係咪買左大

比甲

8c完

7777

9點意假廢撚天拿

2:1上呀

6.5大易到

利申冇買到

Mitrovic咁都唔入

水晶包 上船

連c呀

咪玩啦

差1c 上啊

6.5易到

你大波全撚格咗

mitrovic食一打屎啦

精工大？

加油

奧厄-2 杜塞-1

嫌錢腥？

錢冇人嫌多

艾夫

追擊你算

-1C

艾夫半大-1

派我就7c ft

屌今日上陣水又要比你狙擊

888888plz

有無奇蹟8c

冇計撞正我今日得閒賭下波上水

補幾

我潛水算

加油啊維恩！！！

12m食咗角 唔食就8咗

1:1 7c ft

衰超全半大

吊 垃圾錫非聯

7ft

屌你老母富臨半格cashed

好彩補左飛 仲有贏

補和 仲有40蚊汁

富臨有驚無險

又羊。。。

Mitrovic 我屌你老母

角細練心常識

阿積士快啲輸啦

屌你老味7.5角大

屌你老母富咸高手平半咁都要嘔返半格出黎

米牡域仆街死啦，全格變米格

米特羅域個敗家仔

半格都底褲都濕埋
CLS

7

半格好過冇

水

mitrovic仲要向天發牌氣

富咸年年升上黎洗咁多錢都係落番去

Mitrovic我屌你老母

水晶串廢撚

維迪斯禁屌唔入我屌

白禮頓半場有0.5b 買

廢撚個基艾沙過左祖記

米杜域獨力改變賽果 強行和波

意甲13.5s 輸左4k, 西甲執番3.6k
繼續追數

我屌你老母 食一角變12m 係咪有病？

艾夫GOOD JOB!!

半大易到

AjAx var

睡超半大派錢

差你呀天狼星！

咪撚miss呀屌你阿積

德乙一場大波都未有jump

水晶轉埋盤 點買呀

半大日

水晶宮受讓

廢撚 白蟻

哈馬比3:1 cls

咁都12碼

屌你老母冚家剷阿積士

包輸亞衣難怪回飛

買左下盤？

廢撚借走埋chiesa點買得落

比甲3.5b-1

快呀天狼星

飛燕諾真係食撚屎啦…

梗係啦屌

水晶宮正氣大炒唔該

支持林迪爆死水晶宮

大波穩如哈馬比

即場玩最後15分鐘角 爽死
買盤叫足90分鐘

包包0:0講唔通

高水事前 針
低水事前 勁中定律

下半場秒入

半場整多粒啦阿積

我屌你老母海倫追返一球先啦

海牙快輸啦屌你老母

1.48

本多終勝

反而覺得西甲多70分鐘後入波殺細波

天狼星唔好扮禁屌，快d半大

廢撚 goalllllllll

兩場叫到咁辛苦先贏150

費天

費撚咁快手

精工大穿費撚大

唔屌都唔輸 煩撚到

贏左刺激同150

意甲真係痴撚線

天狼星半主針

富臨西波破我英超永恆大波？ 我唔撚信
加埋科隆對家 全格 10 1 200 上

費撚勁撚柒到

費倫2:0

廢撚穿盤

2分鐘2粒 90分鐘?

原來高甸去左卡里亞里

廢撚做乜鳩

廢撚癲到2分鐘兩球

乜撚野事
一開波０：２？

買左天拿水想gel有冇人批

90粒

廢撚

買左

嘩 唔通意假全客

拖12MMMMMMMMMMMM
半大日

費天2：0

咩話 40比0?

拖連奴 12m

主12m

意甲琴日已經半大日派錢了

費倫天拿

下盤+1變-1

3分鐘半大 痴撚線

屌你老母可能係咪入一球都唔得呀

半大黨

海倫

咩事 nba咩

細波 細角 一樣比到你

費天半大GEL

阿積半大全格

呢場無要ajax就大炒 上場要左就撚

靜啦 咪jer

奧厄杜塞-1

花仔有無水

唔jer我花了..........

海登咸，屌你老母

花仔愛驚驚 blocked

費倫天拿有冇link

天狼求下你半大埋

天狼星

不耳包 買首球好？

有無人派 想出去食飯

廢倫半大6分鐘就等收錢

客會好啲

白雀快入

冇人買蒙彼受讓？

花仔慘被狙擊

有冇人叫緊天狼半大

屌你老母阿積士全隊斷腳

水晶包準備同畢爾包一齊收皮

奧厄海登俾多粒啦

佢jer我3格角真飛
佢有真飛未？

科隆對家未

好撚多

苦主

3:0都要斷

屌你老母成日封閪甲

買下盤咪要佢斷

廢撚勁到

上港又玩0:0？

我屌你老母上港咁多外援都入唔到一球

屌你老母海倫維恩全隊斷腳 死撚埋全家

笑到
半大易到仆街

基艾沙毒瘤

有冇夾錢比我去瑞士 等我去屌醒天狼啲人

意甲10分鐘兩場半大

帶信用卡去食牛大人

意甲2X1半大

唔係廢撚勁係對面廢 意假升班馬得賓尼兔勁

西甲爆角

又半大

屌你老母 邊個再jer花仔我即刻拎錢扔死你

信用卡一早比銀行cut左垃撚圾恒生

瑞士定瑞典呀CHING...

鄉下仔瑞士瑞典都唔識分

我 快

手快打錯姐

沖個涼 費撚20易到

水晶宮被㩒屌

白禮絕望式禁屌

屌你西甲洗唔洗刷得咁快呀
買極都買唔到

包包半場角大易到

海登!!!!

廢包入未

西甲角痴撚線

精宮俾啲力ok?

買單頭基爾咪算囉，串乜9普雷閪頓

96 1入球3角 笑撚到

摩納哥係咪又撚

今日西甲角大日

禁屌到

比斯特

但係重開緊細波

睇黎 都靈又要比人cup

意甲呢2日場場都半大

01?

水晶12M

12m

精工12m

角細秒針

水晶宮 12m

呢球又有12m

水晶快手大波

未買大波啊屌 咪撚入12

水晶晶12碼！

水晶12

Miss ok?

屌 水晶包咪入啦

屌 英超真係場場都有12碼

天狼星手足

瘋狂禁屌輸12

On9

咁多場揀中天狼星半大

水晶宮 1:0

10

mitrovic學下野

陣間到畢包

精工

英超冇場上盤

屌打輸12m係唔撚係啊

尼張gif好笑

白卡頓

水晶goal！

呢張正

半大全大手足RAP得

拖狗廢撚到

精工 FG 易到

白禮-10

平手要左白禮

白禮唔刷角 抵撚死

卡里半大全大

卡利cup埋

摩納哥對家紅

屌你老母拖連奴全隊斷腳未

科隆？

拖連咁快心人杯

白禮cup ok?

包包盤 1.5s

比甲1:3

長追對家

成日12m入完 秒比人和 通常都閪

比甲終於3.5b，好感動

英超大波團

拖狗搞乜撚呀

下場

英超得曼聯上盤

羅馬半大即刻打到落2.1

英超全下盤
意假全客盤

德甲半大全大例飛算

包包 快

有冇人買咗拖狗
一齊組團去驗腦啦

英超咁撚正氣25min 1角，
知道買10.5s

真係黑

一買１４。５Ｂ 就冰Ｃ

白禮頓個種廢

垃圾拖狗畜牲隊

廢包快入

科隆GIF準備!

摩炸乜尻

輸半當贏

阿特比人炒到傻

西甲係咪未開波仲係00

9:30重心 法西 3格角大

白禮頓入未

唔信西甲0:0

有無個張屌鳩科隆gif

包包終於有

夜晚3場意假入既波
加埋係西甲全日有突

白禮頓作客讓波都要輸 無人性

不包買左3注 半大 1.5大 9.5細
3注都輸 好撚野

包1-0

想問仲有無超重心 想追數

廢包！

屌你老母利雲特

吊 買客盤真係on仔

終於2角 感動

好波

尾盤轉 但平手入

包包！

好波 發覺好多都同師兄同路
加油

贏波刷乜尻角，屌你精工

個盤怪怪地

同路齊贏

今日好似冇乜輸過易賭到

精工NG

出水未

上面出左事前

要科隆盤今場有feel

包包 ko
1.5s

精工入未

真 富臨都有半格 科龍都會有

包2:0！ 全格

1001

畢包1-0！

Me